每一個男朋友身邊總有咁嘅女人

呢種女人未必係想搶你男朋友
佢自己可能都有仔亦可以係單身
佢嘅目的只係想全世界男人嘅目光注意力都集中佢身上
呢種女人好識點姣得黎收放自如
男方根本唔會察覺到佢嘅目的
但女人好快就睇得穿呢種人
無奈地 你點解釋佢都唔撚會明架
係 永 遠 都 唔 會 明 架
反而只會覺得你煩
份人好心計 處處針對別人

各位絲遇上呢種人
一係就相信男朋友 對自己有信心
一係頂唔順走人
講真你做唔到啲乜
唯有做好自己
對自己有信心
對你另一半有信心
千奇唔好發火
當然有證據條仔係過左界都可以飛得

利申:發左火 好想呢種女人死哂

你講緊咩

你以為男人會睇唔穿? 想食兩家茶禮而已…

我無既？

點會睇唔穿
除非你條仔係白痴啦，如果唔係都係佢自願only,唔洗幫佢講好說話啦
根本你男朋友就享受比人姣既滋味，覺得有女主動埋身

女人收狗公做兵咪又係咁
唔通條女又會唔知d狗公想追佢咩

呢d女唔知點解可以做到令全世界既男男女女愛錫佢 明明是一個bitch